<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">AnLinux</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Ouvrir le tiroir de navigation</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fermer le tiroir de navigation</string>
    <string name="dashboard">Tableau de bord</string>
    <string name="about">À propos</string>
    <string name="others">Autres</string>
    <string name="features">Fonctionnalités</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="desktop_environment">Environnement de bureau</string>
    <string name="uninstall">Désinstaller</string>
    <string name="support">Supporter les devs</string>
    <string name="desktop_title">Configurer le bureau</string>
    <string name="ssh_title">Configurer le SSH</string>
    <string name="watch_ads">Regarder des publicités</string>
    <string name="donation">Don</string>
    <string name="_continue">Continuer</string>
    <string name="report">Signaler une erreur</string>
    <string name="patches">Correctifs</string>
    <string name="documentation">Documentation</string>
    <string name="step0">Veuillez faire défiler la page vers le bas pour voir toutes les étapes si l\'écran de votre appareil est petit.</string>
    <string name="step1">Etape 1 : Choisissez la distribution que vous voulez installer, vous pouvez installer plusieurs distributions sans conflit.</string>
    <string name="gui_step0">Si l\'écran de votre appareil est petit, veuillez faire défiler la page vers le bas pour voir toutes les étapes.  Il est recommandé d\'avoir 2 Go de libre avant l\'installation.  ATTENTION : N\'exécutez cette commande que dans le système Linux et non dans Termux, sinon elle ne fonctionnera pas !!!</string>
    <string name="gui_step1">Étape 1 : Veuillez choisir une distribution pour configurer l\'environnement de bureau</string>
    <string name="ssh_step0">Si l\'écran de votre appareil est petit, veuillez faire défiler la page vers le bas pour voir toutes les étapes.  ATTENTION : Ce serveur ssh ne peut pas être connecté de l\'extérieur par un autre périphérique, sauf si vous exécutez la distribution Linux avec la fonction \"Run with Root Permission\". Veuillez également exécuter cette commande dans le système Linux et non dans Termux, sinon elle ne fonctionnera pas !!!  Traduit avec www.DeepL.com/Translator (version gratuite)</string>
    <string name="ssh_step1">Etape 1 : Veuillez choisir une distribution pour installer le serveur OpenSSH</string>
    <string name="patch_step0">Veuillez faire défiler la page vers le bas pour voir toutes les étapes si l\'écran de votre appareil est petit.</string>
    <string name="patch_step1">Étape 1 : Veuillez choisir un correctif</string>
    <string name="uninstall_step1">Etape 1 : Choisissez la distribution que vous voulez désinstaller, la distribution sera enlevée sans laisser de trace et ne pourra pas être récupérée.</string>
    <string name="press_again_to_exit">Veuillez appuyer à nouveau pour quitter l\'application</string>
    <string name="about_content">AnLinux est un projet open source visant à permettre l\'accès au système Linux sur la plate-forme Android. L\'icône de cette application est tirée du site https://www.iconfinder.com, dont l\'auteur est : Alpár-Etele Méder. Vous pouvez accéder à l\'icône en cliquant sur le bouton AUTEUR DE L\'ICÔNE ci-dessous. Si vous recherchez le code source utilisé dans cette application, cliquez sur le bouton CODE SOURCE. Si vous recherchez les scripts et rootfs utilisés dans cette application, veuillez cliquer sur le bouton SOURCE DE CONTENU, ils sont sous licence GPLv2. Merci d\'utiliser cette application. Salutations, EXA Lab</string>
    <string name="icon_author">Auteur de l\'icône</string>
    <string name="source_code">Code source</string>
    <string name="content_source_code">Source de contenu</string>
    <string name="choose">Choisir</string>
    <string name="copy">Copier</string>
    <string name="Launch">Lancer</string>
    <string name="ubuntu_beginner">Ubuntu (Recommandé pour les débutants)</string>
    <string name="xfce4_recommended">Xfce4 (Recommandé)</string>
    <string name="first_warning_content">Tout d\'abord, merci d\'avoir téléchargé AnLinux. Vous trouverez ci-dessous quelques parties importantes, à lire attentivement. 1. Afin de garder la distribution petite et légère pour une installation facile, la plupart des distributions (sauf Arch Linux et Kali Nethunter) sont des rootfs minimaux, ce qui signifie que la plupart des paquets ne sont pas encore installés. Vous pouvez les installer selon vos besoins, et arrêter de demander si la distribution est truquée. 2. Toutes les distributions sont installées dans ce répertoire : /data/data/com.termux/files/home, veuillez vous assurer que vous avez assez d\'espace avant d\'installer le paquet et ne reprochez pas à l\'application d\'occuper l\'espace de votre appareil parce que c\'est vous qui le contrôlez. 3. Il est possible que certaines distributions ne soient pas disponibles en raison de l\'architecture de votre appareil. 4. Actuellement, tous les appareils (sauf les mips) fonctionnent, si vous rencontrez une erreur telle que le signal Proot 6, ou une fonction non implémentée, il suffit d\'aller dans la section \"Correctifs\" de l\'application et d\'appliquer le correctif SECCOMP. 5. Il semble que le mainteneur de Parrot Security OS ait décidé d\'abandonner le support de tous les périphériques ARM, donc il n\'y aura plus d\'images de bras dans le futur jusqu\'à ce qu\'ils décident de le supporter à nouveau, veuillez utiliser Kali ou BlackArch comme option alternative. 6. N\'installez JAMAIS deux environnements de bureau ou deux environnements de bureau avec le gestionnaire de fenêtres sur une même distribution. Si vous souhaitez installer un autre environnement de bureau ou un autre gestionnaire de fenêtres, veuillez d\'abord réinstaller la distribution. Pour ce faire, utilisez d\'abord la fonction de désinstallation, puis réinstallez-la à partir du tableau de bord.   Merci pour votre lecture, bonne journée :)</string>
    <string name="i_understand">Je comprends</string>
    <string name="step2_cd">Étape 2: Veuillez d\'abord choisir une distribution</string>
    <string name="step3_cd">Étape 3: Veuillez d\'abord choisir une distribution</string>
    <string name="not_Supported">Non supporté</string>
    <string name="not_available">"Non disponible "</string>
    <string name="same_arch_linux">Black Arch (pareil que Arch Linux)</string>
    <string name="termux_not_Installed">Termux n\'est pas installé, voulez-vous l\'installer maintenant ?</string>
    <string name="uninstall_step2">Étape 2: Copier la commande dans le presse papier: %1$s    Cela devrait retirer %2$s complètement de Termux.</string>
    <string name="uninstall_step3">Etape 3: Démarrez Termux et collez la commande de désinstallation de la distribution. Important : vous devrez exécuter cette commande dans le shell Termux et NON DANS le shell Linux.</string>
    <string name="ashmem_step1">Si l\'écran de votre appareil est petit, veuillez faire défiler la page vers le bas pour voir toutes les étapes.  ATTENTION : Vous devez avoir wget installé sur la distribution linux avant de continuer, n\'oubliez pas non plus de n\'exécuter cette commande que dans le système Linux et non dans Termux, sinon elle ne fonctionnera pas !!!  A propos d\'Ashmem : Le système V a partagé une émulation de mémoire sur Android, en utilisant Ashmem. Cela inclut les fonctions shmget, shmat, shmdt et shmctl. Il n\'utilise pas le service Binder, et ne fait pas de lien avec les bibliothèques Java. Il utilise plutôt l\'API Linux sendmsg/recvmsg pour transférer les gestionnaires de fichiers.  Ce qu\'il fait : Si vous avez une erreur lors de l\'exécution de certains programmes de l\'interface graphique, l\'installation de ce correctif peut résoudre le problème.  Mode d\'emploi : env LD_PRELOAD=/usr/local/lib/libandroid-shmem.so linux_command</string>
    <string name="ashmem_step2">Etape 2 : Copiez la commande dans le presse-papiers : %1$s Cela devrait installer %2$s sur votre système.</string>
    <string name="ashmem_step3">Etape 3 : Démarrez Termux et collez la commande d\'installation des correctifs. N\'oubliez pas : vous devez exécuter ./start-*.sh pour faire fonctionner le système Linux avant d\'utiliser cette commande.</string>
    <string name="bug_encounter">Si vous avez rencontré un problème, vous pouvez ouvrir une issue sur Github, ou nous envoyer un email.</string>
    <string name="support_after_donation">Merci d\'avoir acheté le pack de donation, vous pouvez toujours regarder des publicités pour soutenir les développeurs, ou continuer à profiter de cette application.</string>
    <string name="ask_for_donation">Merci d\'utiliser cette application, voulez-vous supporter les développeurs? Vous pouvez choisir de regarder une vidéo publicitaire, qui supprimera la publicité pendant une journée, ou d\'acheter un pack de donation sur Play Store qui supprime les publicités pour toujours.</string>
    <string name="bug_report1">Signaler un problème</string>
    <string name="bug_report2">Veuillez choisir une application</string>
    <string name="no_video_ads">Momentanément aucune publicité disponible</string>
    <string name="ads_removed_temp">Les publicités sont supprimées pour aujourd\'hui</string>
    <string name="thanks_for_support">Merci pour votre support!!!</string>
    <string name="documentation_prompt">Vous ne comprenez pas comment ça fonctionne ?  Vous avez oublié comment démarrer ou quitter la distribution, ou comment démarrer le serveur VNC (Environnement de bureau) ?  Alors cette fonctionnalité est pour vous. Si vous avez ces problèmes, ou quelque chose que vous ne comprenez pas à propos de cette application, vous pourriez trouver une solution dans les pages wiki de Github.  Visiter maintenant ?</string>
    <string name="ssh_step2">Etape 2 : Copier la commande dans le presse-papiers : %1$s Cela devrait permettre de configurer OpenSSH sur le système Linux.</string>
    <string name="ssh_step3">Etape 3 : Démarrez Termux et collez la commande pour configurer SSH. Rappelez-vous : vous devrez exécuter %1$s pour faire fonctionner le système Linux avant d\'utiliser cette commande.</string>
    <string name="de_step2_choose_first">Étape 2 : Veuillez choisir un environnement de bureau</string>
    <string name="de_step3_choose_first">Étape 3 : Veuillez d\'abord choisir un environnement de bureau</string>
    <string name="de_step4_choose_first">Étape 4 : Veuillez d\'abord choisir un environnement de bureau</string>
    <string name="gui_step2">Etape 2 : Copier la commande dans le presse-papiers : %1$s Cela devrait configurer %2$s et Tiger VNC sur le système Linux.</string>
    <string name="gui_step3">Étape 3 : Démarrez Termux et collez la commande pour installer l\'environnement de bureau. Rappelez-vous : vous devrez exécuter %1$s pour faire fonctionner le système Linux avant d\'utiliser cette commande.</string>
    <string name="dashboard_step2">Étape 2 : Copier la commande dans le presse-papiers : %1$s Cela devrait installer %2$s sur votre système, vous pouvez alors exécuter %3$s pour lancer la ligne de commande.</string>
    <string name="dashboard_step3">Étape 3 : Démarrez Termux et collez la commande d\'installation de la distribution. Rappelez-vous : vous devrez exécuter %1$s pour lancer la ligne de commande.</string>
    <string name="i_agree">J\'accepte</string>
    <string name="command_copied">Commande copiée</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="seccomp_step1">Si l\'écran de votre appareil est petit, veuillez faire défiler la page vers le bas pour voir toutes les étapes.  AVERTISSEMENT : n\'exécutez cette fonction que si vous avez rencontré une erreur telle que le signal Proot 6, ou une fonction non implémentée.</string>
    <string name="seccomp_step2">Étape 2 : Copier la commande dans le presse-papiers : echo export PROOT_NO_SECCOMP=1 >> .bashrc &amp; &amp; hash -r</string>
    <string name="seccomp_step3">Étape 3 : Démarrez Termux et collez la commande pour installer les correctifs. Rappelez-vous : vous aurez besoin de cette commande directement dans Termux et non dans la distribution Linux, sinon elle ne fonctionnera pas.</string>
    <string name="rootfs_download">Télécharger Rootfs (utilisation hors ligne)</string>
    <string name="rootfs_download_content">Cette fonctionnalité permet de télécharger le fichier rootfs pour une utilisation hors ligne uniquement. Si vous souhaitez installer la distribution normalement, vous devez l\'installer à partir du tableau de bord, pas ici.  Certains utilisateurs voudraient télécharger rootfs à des fins de recherche ou d\'apprentissage, nous avons créé cette fonctionnalité pour que les utilisateurs puissent facilement trouver l\'emplacement de téléchargement.  En cliquant sur le bouton ci-dessous, vous ouvrirez une page web sur Github où sont stockés les fichiers rootfs : https://github.com/EXALAB/AnLinux-Resources/tree/master/Rootfs sans autre notification.</string>
    <string name="view">Vue</string>
    <string name="window_manager">Gestionnaire de fenêtres</string>
    <string name="wm_step0">Si l\'écran de votre appareil est petit, veuillez faire défiler la page vers le bas pour voir toutes les étapes.  Le gestionnaire de fenêtres est une interface graphique similaire à celle de l\'environnement de bureau, mais il est beaucoup plus petit et plus léger. Si vous préférez quelque chose de plus léger et d\'une apparence plus ancienne, le gestionnaire de fenêtres est fait pour vous, sinon utilisez plutôt l\'environnement de bureau.  Il est recommandé d\'avoir 1,5 Go de libre avant l\'installation.  ATTENTION : Ne lancez cette commande que dans le système Linux et non dans Termux, sinon elle ne fonctionnera pas !!!</string>
    <string name="wm_step1">Étape 1 : Veuillez choisir une distribution pour configurer le gestionnaire de fenêtres</string>
    <string name="wm_step2_choose_first">Étape 2 : Veuillez choisir un gestionnaire de fenêtres</string>
    <string name="wm_step3_choose_first">Étape 3: Veuillez d\'abord choisir un gestionnaire de fenêtres</string>
    <string name="wm_step4_choose_first">Étape 4 : Veuillez d\'abord choisir un gestionnaire de fenêtres</string>
    <string name="wm_title">Configuration du gestionnaire de fenêtres</string>
    <string name="patches_step2_choose_first">"Étape 2: Veuillez d'abord choisir un correctif "</string>
    <string name="patches_step3_choose_first">"Étape 3: Veuillez d'abord choisir un correctif "</string>
    <string name="heavy_de">Environnement de bureau lourd</string>
    <string name="heavy_de_note">Environnement de bureau lourd était une fonction qui permettait d\'installer des environnements de bureau très beaux et très populaires parmi les utilisateurs de Linux. Mais ils nécessitent beaucoup d\'espace, de ressources et de mémoire vive pour fonctionner.  Donc, avant de les installer, assurez-vous que vous avez au moins  7 Go d\'espace 4 Go de mémoire vive</string>
    <string name="heavy_de_step1">Étape 1 : Veuillez choisir un environnement de bureau</string>
    <string name="heavy_de_step2_choose_first">Étape 2: Veuillez choisir une distribution</string>
    <string name="heavy_de_step3_choose_first">Étape 3: Veuillez d\'abord choisir une distribution</string>
    <string name="heavy_de_step4_choose_first">Étape 4: Veuillez d\'abord choisir une distribution</string>
    <string name="run_with_root">Lancer avec la permission root</string>
    <string name="dashboard_step2_arch">Étape 2 : Copiez la commande dans le presse-papiers : %1$s Cela devrait installer %2$s sur votre système, vous pouvez alors exécuter %3$s pour lancer la ligne de commande.  Après cela, vous devrez exécuter : chmod 755 additional.sh &amp;&amp; ./additional.sh pour installer resolv.conf et pacman-key, sinon la connexion réseau et pacman ne fonctionneront pas !! (Première fois seulement)</string>
    <string name="dashboard_step3_arch">Étape 3 : Démarrez Termux et collez la commande pour installer la distribution. Rappelez-vous : vous devrez exécuter ./start-arch.sh pour lancer la ligne de commande, après cela, vous devrez également exécuter ./additional.sh pour installer resolv.conf et pacman-key, sinon la connexion réseau et pacman ne fonctionneront pas !!! (Première fois seulement)</string>
    <string name="dashboard_step2_blackarch">Note : Veuillez exécuter cette commande dans le shell Arch Linux pour activer le dépôt BlackArch (Arch Linux doit être installé au préalable).  Etape 2 : Copier la commande dans le presse-papiers : %1$s</string>
    <string name="dashboard_step3_blackarch">Etape 3 : Démarrez Termux, entrez dans le shell Arch Linux en exécutant ./start-arch.sh, puis collez la commande pour installer BlackArch Repo. Rappelez-vous : vous devez lancer ./start-arch.sh pour entrer dans le shell Arch Linux avant d\'utiliser la commande ci-dessus.</string>
    <string name="arch_linux_warning_content">L\'image Arch Linux est plus grande que les autres distributions (environ 400 Mo) et peut prendre beaucoup d\'espace après décompression. Il est fortement recommandé de disposer d\'un espace libre de plus de 1,5 Go avant l\'installation.   Note : 1. le tar peut produire une erreur lors de l\'extraction de l\'image telle que : tar : Ignorer le mot-clé d\'en-tête étendu inconnu \"SCHILY.fflags\" n\'est pas dangereux, il suffit de l\'ignorer.  2. L\'image Arch Linux est hébergée sur un serveur externe, le lien peut être rompu dans certains cas particuliers. Si vous rencontrez ce problème, veuillez envoyer un courriel aux développeurs à exalabdevelopers@gmail.com.</string>
    <string name="nethunter_warning_content">Woah, attendez! Désolé pour l\'interruption, voici quelques avertissements : 1. l\'image de Kali Nethunter elle-même est d\'environ 1 Go, après décompression, elle prendra plus d\'espace, il est conseillé d\'avoir 5 Go d\'espace libre avant l\'installation.  2. La décompression de l\'image demande un certain temps (environ 10 minutes.) 3. L\'environnement de bureau ne fonctionnera pas, N\'UTILISEZ PAS la commande pour Kali dans Nethunter.  4. L\'image de Nethunter n\'a pas été mise à jour depuis plus d\'un an, certains composants sont cassés, si vous voulez une expérience personnalisée et à jour, choisissez plutôt la distribution normale de Kali.</string>
    <string name="root_content0">Si l\'écran de votre appareil est petit, veuillez faire défiler la page vers le bas pour voir toutes les étapes.  Veuillez noter que l\'exécution d\'une mauvaise commande en mode Root pourrait endommager l\'ensemble du système d\'exploitation Android !  Premièrement, cette fonction est réservée aux utilisateurs root, si vous n\'avez jamais entendu parler de Root, Superuser, SU, SuperSU, Magisk, alors vous ne devriez pas utiliser cette fonction.  Je comprends que le but de la plupart des utilisateurs de cette application est d\'INSTALLER UNE DISTRIBUTION LINUX SANS ACCÈS ROOT.  Mais, si votre appareil a un accès root, vous voulez quand même l\'exécuter sans root ? Pour être clair, avoir un accès root pourrait avoir beaucoup d\'avantages, en particulier lorsque vous utilisez des logiciels à haute permission tels que des outils de test de pénétration.  Pour ceux qui ne savent pas comment faire, Termux pourrait fonctionner en mode root, il suffit de démarrer Termux, et de taper la commande su, mais cela ne fonctionnera pas car l\'exécution de la commande ./start-*.sh après l\'appel su entraînera une erreur PRoot not found.  Mais ce mot n\'existe pas pour vous dire que, bien sûr, nous avons une solution pour DÉMARRER LA DISTRIBUTION LINUX AVEC ACCÈS ROOT, il suffit de suivre les instructions ci-dessous :</string>
    <string name="root_content1">1. Appuyez sur le bouton pour copier la commande : pkg install tsu -y &amp;&amp; hash -r</string>
    <string name="root_content2">Lancez Termux et collez la commande ci-dessus, après cela, vous pouvez simplement lancer la commande tsu, puis lancer ./start-*.sh comme d\'habitude.</string>
    <string name="su_warning_content">Désolé de vous déranger, mais c\'est important, alors jetez un coup d\'œil car nous ne le montrerons qu\'une seule fois.  Faire tourner Linux en tant que Root présente de nombreux avantages, mais contient aussi des dangers qui pourraient anéantir tout le système d\'exploitation Android si vous ne savez pas comment l\'utiliser.  Veuillez faire attention à ce que vous faites, les auteurs ne sont pas responsables si vous exécutez une commande dangereuse et si vous avez endommagé votre appareil, assurez-vous également que vous ne devez JAMAIS lancer le terminal racine et exécuter une commande comme rm -rf /* à des fins expérimentales.  En procédant, vous acceptez ces conditions.</string>
</resources>