<resources>
    <string name="app_name">AnLinux</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir menu de navegação</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fechar menu de navegação</string>
    <string name="dashboard">Painel</string>
    <string name="about">Sobre</string>
    <string name="others">Outros</string>
    <string name="features">Recursos</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="desktop_environment">Ambiente de Área de Trabalho</string>
    <string name="uninstall">Desinstalar</string>
    <string name="support">Apoiar Devs</string>
    <string name="desktop_title">Configurar Área de Trabalho</string>
    <string name="ssh_title">Configurar SSH</string>
    <string name="watch_ads">Assistir Anúncios</string>
    <string name="donation">Doação</string>
    <string name="_continue">Continuar</string>
    <string name="report">Relatar Erro</string>
    <string name="ssh">SSH</string>
    <string name="patches">Correções</string>
    <string name="documentation">Documentação</string>
    <string name="step0">Role para baixo para ver todas as etapas se a tela do dispositivo for pequena.</string>
    <string name="step1">Etapa 1: Escolha a distribuição que deseja instalar. Você pode instalar várias sem conflitos.</string>
    <string name="gui_step0">Role para baixo para ver todas as etapas se a tela do dispositivo for pequena.\n\nRecomenda-se ter 2 GB livres antes de instalar.\n\nAVISO: Execute este comando dentro do sistema Linux e não no Termux, caso contrário, não funcionará!</string>
    <string name="gui_step1">Etapa 1: Escolha uma distribuição para configurar o Ambiente de Área de Trabalho.</string>
    <string name="ssh_step0">Role para baixo para ver todas as etapas se a tela do dispositivo for pequena.\n\nAVISO: Este servidor SSH não pode ser acessado de outro dispositivo a menos que a distribuição Linux seja executada com permissão de root. Além disso, execute este comando dentro do sistema Linux e não no Termux, caso contrário, não funcionará!</string>
    <string name="ssh_step1">Etapa 1: Escolha uma distribuição para configurar o servidor OpenSSH.</string>
    <string name="patch_step0">Role para baixo para ver todas as etapas se a tela do dispositivo for pequena.</string>
    <string name="patch_step1">Etapa 1: Escolha uma correção.</string>
    <string name="uninstall_step1">Etapa 1: Escolha a distribuição que deseja DESINSTALAR. A distribuição será removida sem deixar rastros e não poderá ser recuperada.</string>
    <string name="press_again_to_exit">Pressione novamente para sair do aplicativo.</string>
    <string name="about_content">AnLinux\né um projeto de código aberto que visa trazer o acesso ao Linux para a plataforma Android.\n\nO ícone deste aplicativo foi retirado de https://www.iconfinder.com, criado pelo usuário: "Alpár-Etele Méder". Você pode entrar em contato com o autor do ícone clicando no botão "AUTOR DO ÍCONE" abaixo.\n\nSe procura o código-fonte deste aplicativo, clique no botão CÓDIGO-FONTE.\n\nSe procura os scripts e rootfs usados neste aplicativo, clique no botão FONTE DE CONTEÚDO. Eles estão licenciados sob GPLv2.\n\nObrigado por usar este aplicativo.\n\n\nAtenciosamente, EXA Lab</string>
    <string name="icon_author">Autor do Ícone</string>
    <string name="source_code">Código-Fonte</string>
    <string name="content_source_code">Fonte de Conteúdo</string>
    <string name="choose">Escolher</string>
    <string name="copy">Copiar</string>
    <string name="launch">Iniciar</string>
    <string name="ubuntu_beginner">Ubuntu (Recomendado para Iniciantes)</string>
    <string name="xfce4_recommended">Xfce4 (Recomendado)</string>
    <string name="first_warning_content">Primeiramente, obrigado por baixar o AnLinux. Abaixo estão algumas informações importantes. Leia atentamente e role para baixo para ler o conteúdo completo.\n\n1. Para manter a distribuição pequena e leve, a maioria das distribuições, exceto Arch Linux e Kali Nethunter, possuem rootfs mínimos, ou seja, muitos pacotes ainda não estão instalados. Você pode instalá-los conforme necessário.\n\n2. Todas as distribuições são instaladas no diretório: /data/data/com.termux/files/home. Certifique-se de ter espaço suficiente antes de instalar pacotes.\n\n3. Algumas distribuições podem não estar disponíveis dependendo da arquitetura do seu dispositivo.\n\n4. Atualmente, todos os dispositivos, exceto os baseados em MIPS, funcionam. Se encontrar erros como "Proot signal 6" ou "função não implementada", vá para a seção de Correções e aplique o patch SECCOMP.\n\n5. NUNCA instale dois Ambientes de Área de Trabalho na mesma distribuição. Se deseja trocar, desinstale a distribuição primeiro.\n\n6. NÃO relate bugs sobre "vncserver-start: comando não encontrado". Isso ocorre porque o usuário não seguiu as instruções corretamente ou devido a falha na rede ao baixar pacotes.\n\n\nObrigado por ler, tenha um bom dia :)</string>
    <string name="i_understand">Entendi</string>
    <string name="step2_cd">Etapa 2: Escolha uma distribuição primeiro.</string>
    <string name="step3_cd">Etapa 3: Escolha uma distribuição primeiro.</string>
    <string name="not_Supported">Não Suportado</string>
    <string name="not_available">Não Disponível</string>
    <string name="same_arch_linux">Black Arch (Mesmo que Arch Linux)</string>
    <string name="termux_not_Installed">Parece que o Termux não está instalado, mas o AnLinux só funciona com a versão v0.118.0.\n\nIMPORTANTE: O Termux na Google Play está obsoleto e não será mais atualizado. A equipe de desenvolvimento agora atualizará apenas no F-Droid. Deseja baixar do F-Droid agora? (Role para baixo e clique em "Baixar APK" para baixar o Termux).</string>
    <string name="termux_not_fdroid">Parece que você está usando uma versão obsoleta do Termux. O AnLinux só funciona com a versão v0.118.0.\n\nIMPORTANTE: O Termux na Google Play está descontinuado. A equipe de desenvolvimento só atualizará no F-Droid. Deseja baixar do F-Droid agora?</string>
    <string name="command_copied">Comando copiado</string>
    <string name="close">Fechar</string>
    <string name="support_after_donation">Obrigado por adquirir o Pacote de Doação! Você ainda pode assistir anúncios para apoiar os desenvolvedores ou continuar usando o app.</string>
    <string name="ask_for_donation">Obrigado por usar este aplicativo! Quer apoiar os desenvolvedores?\n\nVocê pode assistir um vídeo publicitário para remover anúncios por um dia ou comprar um Pacote de Doação na Play Store para removê-los permanentemente.</string>
    <string name="thanks_for_support">Obrigado pelo seu apoio!!!</string>
</resources>
